［有圖］有冇人記得依個首飾盒係邊套卡通片

都好耐歷史小學果陣求呀媽買 但已經唔記得咗係邊套卡通片

美少女戰士

勇者王

百變小櫻

好記得唔係美少女戰士

東京喵喵?

妮嘉尋親記？